AVG3 infinity war trailer 討論區(4)

繼續繼續

預告都開到4

開一個新post又要睇多次崔那

正 有無人loop到有幻聽 成日聽到avengers theme

每次睇reaction version都會喊

我都係 諗起可能係佢地最後一次team up就好sad

懲罰者留名

有...

trailer都開到4
套戲上應該爆10個post不是夢

遲D得閒整返個馬拉松先，仲多過哈利波特

巴打除咗im 1 2全鐵盒？
真fans

連hulk都有

其實呢集hulk 算唔算冇計入mcu，
主角都換埋

薩隆霸斯留名

算，羅素將軍係ca3出，同埋tony係片尾彩蛋出黎

你咪當主角變得身多，本身個樣都變埋

留名

個post挨唔挨到下年，年頭有黑豹熱身

一定唔係捱

每格畫面咁討論

手足睇唔睇得切呀

其實marvel想將佢變黑歷史
hulk條女都變左bw

是撚但啦 冇人在乎
Btw Avg3 個預告既預告有回顧畫面，就係得hulk 一個鏡頭都冇

明明The Incredible Hulk好好睇

Iron Man 2有提添

The Increditbale Hulk冇可能會變黑歷史
樓上都講General Ross係CA-CW有出
Tony Stark係彩蛋有出
連Thor 3係鬥技場介紹Hulk出都都係大叫The~~~~~~ Increditbale~~~~~~

p.s. 我覺得Marvel好彩同Edward Norton傾唔掂轉左Mark Ruffalo做Hulk，一來Edward一定會話要加重自己戲，二來Edward太認真反而係Mark先同RDJ玩到陣HeHe味出黎

最慘係
Hulk因為Universal問題無得再拍standalone
今次Thor3算多戲份當出左半套Planet Hulk

去到E家個情況 其實咁樣反而好似係好事

講真 我係Marvel 我拍黑鬼都唔太想拍hulk

今時唔同往日
家下Marvel拍乜都一堆人衝入場啦

佢個世界觀整得好冇計
avg3條宣傳片仲要順便間接宣傳埋黑貓 明顯係同人講黑貓有好多重要訊息一定要入場睇

基本上一定提粒gem

唔使睇Trailer都知要入場
根本Marvel而家一出一套戲就要入場睇

我估片尾解凍bucky

又loop

聽講真係有人中伏睇左異人族

見到個casting都唔開胃，一睇就知冇可能係MCU

睇哂

好想睇hulk vs red hulk

Inhumans係悶，但唔係啲人講到差成咁囉
雖然的確係below average

其實而家隊長既受歡迎程度算唔算壓過鐵甲俠？

見到有個阿叔係海灘度溝女即刻熄左

鐵甲俠係新英雄黎？

個時有傳言話hulk個女主角會客串
但我覺得流流地

但設定上真係係
因為有補完漫畫有講hulk入面個大頭博士下場
當日黑寡婦都係度，入面將佢拉左加持走血清，而佢個時己經見過hulk變身，所以係搵佢搵hulk加入的原因

如果當初就搵mark做點睇？雖然無咩可能，因為應該唔會搵佢做主角

好似話會以配角形式做佢的三部曲
第一套就係Thor 3
就正正係當首部曲planet hulk

太屈機，寧願佢做配角助拳好過

勵志

原來The Increditbale Hulk 我都入過戲院睇

唔睇銀河守護隊得唔得 ? 得呢套沒興趣睇

呢套先好睇喎...同埋有粒gem關佢地事

咁要搵番嚟睇 一集都沒睇過

呢套真係推介 1 2集都可以話mcu頭五

呢套上個陣miss左 睇返原來咁正 vol 2即刻買飛睇

Avg1-3 trailer 真係會睇到喊同起哂雞皮

等緊phase 3出曬之後一次過買collection

phase 3 blu ray set應該出infinity gauntlet掛

成set一定好貴

打少隻字而己，唔使咁下話

打少兩隻字仲就可以變機械人添

有冇興趣追返ironman1，2鐵盒

每次sem break都嚟一獲

睇完hulk 同埋avg12 都對hulk 無乜好感
係睇完雷神3 之後就鍾意左佢

我突然認得當年hulk係留左啲伏線, 但都冇拍續集喇
唔知而家嘅marvel有冇信心去拍個續集呢

咩伏線

見大家講Hulk

依度有無人睇過李安版

其實如果hulk做主角,應該成套都係CG

射線照到其他人，好似係

太耐之前睇唔太記得

The Leader

俾shield捉左

係滴左個化學液落mr.blue個頭
個頭漲大左

如果hulk真係以客串其他英雄既電影形式
黎完成自己既三部曲 應該係目前最可行既方法

有

為左睇jennifer connelly
不過03 hulk 個種肌肉感真過08

03年好似痴肥

03 Hulk 超巨型

Mark Ruffalo insinuated that Thor: Ragnarok, Avengers: Infinity War, and Avengers 4 will act as a pseudo-trilogy for the Hulk

而家咁係其他人SOLO到出下場幾好呀

就咁出我覺得吸引力不大

有人話呢集cap老左係對應返漫畫俾hydra抽左血清
Mcu會唔會變左cap自願俾黑豹抽血做過新血清之後搵人交棒

留鬚咋嘛唔一定係老左
抽血清好on9 其實直接比bucky falcon是但做都得

條友諗多左

但漫畫係咪講過佢俾hydra抽過血清 之後就開始變老？唔好意思無睇過漫畫唔知

紅骷髏會唔會出返黎

又忍唔住睇左兩次
首配樂真係

有機會破億views
預告質素本身好難評定
但十年感情個chemical好驚人

咁變做中左time stone變老

宜家都有得J聲

cap真係做埋呢集唔做?

諗住等復4後佢出個boxset買

Lego次次都劇透

好似改口話可以客串喎

4埋尾冇佢份會好大遺憾

3 4 都有份呀

之前已經埋左位拍4啦

講多少少啦

會死

為左救人而自爆 (對應返第一集攬手榴彈)
跟住見到peggy, 同佢講終於可以同佢跳舞

呢個時間WS 走埋過黎用隻鐵臂一齊擋
cos i am with you til the end of line

之後就好似第一集coulson 死咁
全部人暴走

劇尾Falcon 直接繼承個盾

FF 完自己都眼濕濕

不了

純粹跟漫畫

點解唔俾Bucky
死哂真係好咩

一係就CA 去自爆
WS 想幫

CA 就同佢講會with you til the end of line
跟住比個盾佢, 叫佢繼承
同佢講唔同睇返佢死第2次 (第一次你Ca1 火車)

FF

上便d ff笑死

Bp係cw之後
咁即係嗰陣team cap已經喺晒wakanda?
班人有冇機會客串出一出

除左antman同鷹眼，你仲見唔到邊個？

冬兵不會出現在《黑豹》電影中，美隊或客串

講緊佢地會唔會喺黑豹度出
Iw梗係知有份

Lego 又黎

Lego ho ball

Do you bleed?

即刻confirm 左trailer 入面真係bruce banner
之前好多人都估緊, 因為落地果下好似hulk, 而唔係tony一貫既落地法

呢度幾正

應該安排Bucky救Tony嚟贖罪+完埋cw條線
之後就同Steve一齊瘋狂end of the line
兩條友一早已經唔屬於呢個時代

如果cap要傳位一定要夠說服力
要全世界都見證Bucky或Sam犧牲救世界

但係seb之前自爆簽咗9套mcu
ca 1 2 3 同 avg 3 4 先五套
會唔會係新ca trilogy 加 avg 5
佢fanbase咁大 做ca會好過falcon 喎

完全同意

唔駛諗過頭，佢係國際通緝犯留鬚轉look係好正常

其實avg 3 同 4 前身 係avg3 > avg3.1 & 3.2 > avg 3 & 4
所以我諗avg 3同4其實係咪計同一份約

唔係架 ca拍avg4 有另外再簽

其實上曬新聞..美隊個合約係去到avg3就完
之後marvel勸佢拍埋avg4,佢自己覺得avg3 同 4要一齊出先連到戲,同埋理論上係講緊同一D野,所以先簽多一部avg4
avg4之後就唔知喇

個預告好似入左腦咁。一諗起就好自然有聲：There was an idea

睇得太多次 見到你呢句連背景音樂都聽到

但係我一聽到nick furry把聲我就聽到motherfucker

I'm Thanos
I don't care

之前曾經有傳言話ironman 3個細路有機會成為接 班人，未來蜘蛛俠可以繼續留係MCU的話，兩個師兄弟合作都未嘗不可

唔信

佢秘密地返左MCU相關活動 至於咩原因就要等官方，之前幾年都傳佢將會係一個主要角色

淨係條Trailer 都贏JL 9條街，根本唔係同一個水平
JL 位置愈來愈尷尬，明顯變左個笑話
好心佢遲起步就慢慢拍慢慢出，始終Marvel Phase 3都完，睇準機會出應機有市場
太心急手高手低，依家柒到飛起直頭影響埋個品牌
明明佢最先出英雄漫畫又最先出英雄集結
點解會搞到今日咁
經過JL 今次呢獲野，應該都幾難翻身，間公司太保守

係都唔出奇
Iron man玩具咁好買

dread it,run from it,density still arrives

supernoa

Sam Alexander

佢老豆走左佬

太好

明明係為左避AVG 3先趕住啦啦聲今年上
諗住M記今年得solo電影，應該可以贏到一直口碑差嘅雷神啦
點知雷神一個谷底反彈，反cup返JL
跟住JL依家差都重要比條trailer搶晒風頭，贏到全世界關注，直係衰到谷底
其實本來JL拍得差都算，但夾正係雷神3同呢條trailer中間，結果果種反差顯得佢更加衰
所以話佢真係比個陷阱自己踩

如果我現實中咁唔順利，我諗已經雙料自殺
或者入左青山

But this, does put a smile on my face

There was an idea, you motherfucker

等緊4k 鐵

you're fired

【米奇王國】迪士尼買21世紀霍士資產 傳最快下周傾掂數

米老鼠

抱歉，有錢真的能為所欲為的。

There was an idea Mother Fucker

之後20套有埋狼人 xmen deadpool f4

相反
DC自己有哂版權都可以拍成咁

隊長可以轉職做火人

Boss

Dread it. Run from it.
Disney still arrives

譚仔係丸龜團聚
MARVEL係迪迪尼團聚

今鋪皆大歡喜

呢幾日睇番avg2
講文戲 鷹眼 個段好好睇

好鐘意marvel分角色戲份分得幾好

而且最後係show到佢地team up去打

唔似JL要靠晒超人

Deadpool點算

reboot F4

又

F4 Homecoming

Chris走返去做F4

漫畫改霹靂火繼承隊長之位咪得

買埋sony個part就真係玩撚哂

“Hahaha, do you bleed!”

佢原本係同Ironman一齊做MCU開頭個幾套既 不過好似話到之後無耐唔知點解唔搵返Edward Norton 拍轉人 佢套Hulk都有Tony出現做彩蛋同埋CW個羅斯將軍有份